一句講曬 買唔買nikon z6 好呀？

大家點睇

我都諗緊 z6 定s1

nikon z 鏡暫時唔吸引

呢個畫質仲想點

如果你拍野實係s1
我想買nikon z6 黎接mount 影相

我都一直想入z6
係等緊Tamron 1728 / 2875 出 Z mount

算啦無可能

買隻e to z adapter玩住先囉

ftz 緊 1735
2875 散景太硬。。對焦就算係e mount 都間中有窒的情況

單反市場不斷萎縮，以T記角度黎講，推出應該係時間問題

仲未破解到個mount...
就算破到又會俾nikon 封

你有一大堆nikon鏡可以, 轉會就暫時唔建議

仲差過五年前嘅D750

用左腦講野未。。。。

你有冇認真去dpreview比較過
你冇既話自己去比較下
嚇你一跳。

笑左
你有無睇埋dp

問非所答

你睇下呢個世界除左你以外其他人點答
d750 同z6 我都有，加埋review, 你慢慢顛

同埋人地講lens... 去dprview 邊度有新z lens 同其他 舊lens comparison 個page

質素好高喎，貴啲啫

Tamron 大股東sony喎，依家sony最大對手就係nikon ，canon就算啦，支支粗到電纜咁，等死